環球時報: 香港激進抗爭是「騷亂」, 而非「暴動」

特朗普指香港激進抗爭是「riots」
riot可以解作「騷亂」或「暴動」.... (香討三毛們就如獲至寶, 指"特朗普都講香港是「暴動」")

不過, 中國官媒《環球時報》卻指出香港激進抗爭是「騷亂」, 而非「暴動」

我無野講

中共唔敢攬炒

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

好古怪
有一派人對香港好軟
有另一派人對香港好硬
唔通係good cop bad cop?

根本就唔係暴動，只係班土共黑警同堆藍屍格硬將成個示威標籤為暴動

淆底？
但你嘅人告我地暴動罪

大陸用語裡應
暴動=革命=正面
班on9五毛港共正一低b

咁律政司仲想charge暴動?

Good乜鬼
19起光明頂講過，呢個世界除左689同777唔會有人指住自己地方話有暴動，暴動得仲駛有人黎做生意既

Support

要send比藍絲睇

cctvb好似都係譯唔知示威定騷亂

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

長官來了我帶路，

好多太子黨向香港有利益。

咁唔該快d同我撤控

推

睇嚟共產黨係驚香港股樓齊冧

可能係改控「騷亂」罪

即係係律政司一意孤行定性為暴動？
港獨勢力？

唔係淆底呀

解放軍幾時黎香港教褶被啊dllm

吓 但係有人被控告被動喎 平行時空呀

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

香港只是棋子

權鬥緊？

騷亂定暴動, 好亂呀

咁仲告人暴動

淆呀?

戚繼光的11人陣

黑狗: 仆街，咁仲告唔告得暴動

得港共先會對暴動標準咁低
未見過大蛇痾尿

一時一樣叫人點跟呀吊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咁暴動罪係咪唔成立？
釋放義士

想你地坐耐d姐

如果真係定義暴動
習種咩面都冇哂啦
咁細個香港都搞唔掂
不過港共就係咁廢 亂咁黎

對家要降溫

藍屍狗醒小小 跟返主人order

其實法庭可能會
不過呢個係條法律寫得衰
同埋紅底法官整落既案底

咁政府仲告暴動？

依個真
大陸嘅教育係暴動同革命就係共產黨建國基石
入面有反共意識 唔聽話嘅人 係會被稱為「反革命份子」
所以佢地係一定唔會用暴動同革命嚟稱呼對家

今次真新聞，Trump割席
Trump Calls Hong Kong Protests ‘Riots,’ Adopting China Rhetoric

林鄭真係弱智
612咁既程度話人暴動
一話暴動就全球關注居港僑民
睇下洗唔洗出旅遊警示
起碼派記者採訪
同時林奠同全世界講自己無能力治理香港
離心離德管到「暴動」
嚇蛭打緊貿易戰既美國支那

你唔係驚香港小市民下話

Does that mean the rioting charges aren’t valid?

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

但港共政府告成50人犯暴動罪喎…

凡是敵人擁護的便反對 = 美國話暴動中共話唔係

轉風向？

反了反了

垃撚圾
暴動咪暴動囉驚乜春呀

警察先行炒車

共產黨大撚曬牙
我地警察有工公會有炮有槍鍾意告暴動就暴動洗聽你支笛？

顏色革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢地肯定唔記得條毛魔都係咁呃左個国番黎

無人格的毒男今朝先開POST話呀侵係講暴動 呢家比人屌三毛又轉馱 你隻熱狗真係好撚煩

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

想粉飾太平但行動上告暴動我dllm

股票輸咗好多？

都係中國好

即係港府唔撤銷暴動罪就係鼓吹港獨

佢地發現日日「暴動」嚇到大陸人唔敢落黎係一個大問題

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

佢將個運動升去做暴動 卮可以用高武力

屌

睇嚟真係唔岀老解

之前又叫暴動叫得咁爽

示威現場根本唔係一個適合打卡影相既地方
會影相打卡既跟本唔清楚香港有幾大鑊

覆錯post